【一人一PO】IT狗嘅請求 希望cc台手足可以借力係我地

是咁的 D人成日話我地軟件業好有前景 又科創又改變世界 其實大部分programmer都係中小企一腳踢 又或者大公司back office main code 真正成功有幾多個?

我地知道香港人唔見地獄就唔知個死字點寫 知道爆煲先唔會入
所以希望連登每人一人一post 推爆IT依一行 犧牲小我完成大我 拯救下一代年輕人

支持
反對

Push

有心人唔該推完依個post 出去開個新post

IT狗無人理

push